[{"slug":"1986-frente-ribereno-saint-louis-este-missouri-eeuu","titulo":"FRENTE RIBERE\u00d1O EAST SAINT LOUIS","categoria":"Proyectos P\u00fablicos","miniatura":"saint_louis_01.jpg","ubicacion":"Saint Louis, USA.","inicio_obra":"1986","estado":null,"latitud":null,"longitud":null,"datos":[{"Colaboradores":"Gerardo Caballero"}],"imagenes":["saint_louis_01.jpg"]},{"slug":"1989-parque-norte-rosario-argentina","titulo":"PARQUE NORTE ","categoria":"Proyectos P\u00fablicos","miniatura":"parque_norte_01.jpg","ubicacion":"Rosario, Santa Fe, Argentina","inicio_obra":"1989","estado":null,"latitud":"-32.9314","longitud":"-60.6516","datos":[{"Colaboradores":"Gerardo Caballero"},{"Colaboradores":" Ariel Gim\u00e9nez"},{"Imagen":"Mariel Su\u00e1rez"},{"Maqueta":"<strong>Direcci\u00f3n de Obra:<\/strong>Secretaria de Planeamiento"}],"imagenes":["parque_norte_01.jpg"]},{"slug":"1989-plaza-santa-cruz-rosario-argentina","titulo":"PLAZA SANTA CRUZ","categoria":"Proyectos P\u00fablicos","miniatura":"santa_cruz_01.jpg","ubicacion":"Rosario, Santa Fe, Argentina","inicio_obra":"1989","estado":null,"latitud":"-32.9532","longitud":"-60.6284","datos":[{"Colaboradores":"Gerardo Caballero"},{"Colaboradores":" Ariel Gim\u00e9nez"},{"Imagen":"Mariel Su\u00e1rez<br><strong>Direcci\u00f3n de Obra:<\/strong>Secretaria de Planeamiento"}],"imagenes":["santa_cruz_01.jpg"]},{"slug":"1991-intervencion-urbana-en-vicente-lopez-argentina","titulo":"INTERVENCI\u00d3N URBANA EN VICENTE L\u00d3PEZ","categoria":"Proyectos P\u00fablicos","miniatura":"vicente_lopez_01.jpg","ubicacion":"Cayc. Buenos Aires, Argentina","inicio_obra":"1991","estado":null,"latitud":null,"longitud":null,"datos":[{"Colaboradores":"Gerardo Caballero"},{"Colaboradores":" Rafael Iglesia"},{"Colaboradores":" Gonzalo Sanchez Hermelo"}],"imagenes":["vicente_lopez_01.jpg"]},{"slug":"1993-biblioteca-parque-espana-rosario-argentina","titulo":"BIBLIOTECA PARQUE ESPA\u00d1A","categoria":"Proyectos P\u00fablicos","miniatura":"biblioteca_02.jpg","ubicacion":"Centro Cultural Parque de Espa\u00f1a, Rosario, Santa Fe, Argentina","inicio_obra":"1993","estado":null,"latitud":"-32.9384","longitud":"-60.6373","datos":[{"Colaboradores":"Gerardo Caballero"},{"Colaboradores":" Maite Fern\u00e1ndez"}],"imagenes":["biblioteca_02.jpg","biblioteca_01.jpg"]},{"slug":"1997-paseo-del-caminante-rosario-argentina","titulo":"PASEO DEL CAMINANTE","categoria":"Proyectos P\u00fablicos","miniatura":"paseo_del_caminante_03.jpg","ubicacion":"","inicio_obra":"1997","estado":null,"latitud":"-32.876","longitud":"-60.6872","imagenes":["paseo_del_caminante_03.jpg","paseo_del_caminante_02.jpg","paseo_del_caminante_01.jpg"]},{"slug":"2002-instalacion-praxis-al-borde-montevideo-uruguay","titulo":"INSTALACI\u00d3N PRAXIS AL BORDE","categoria":"Proyectos P\u00fablicos","miniatura":"uruguay_01_0.jpg","ubicacion":"Playa Pocitos, Montevideo, Uruguay","inicio_obra":"2002","estado":null,"latitud":null,"longitud":null,"datos":[{"Colaboradores":"Taller ELARCA. Director: Julio Gaeta."}],"imagenes":["uruguay_01_0.jpg"]},{"slug":"2005-frente-costero-ushuaia-argentina","titulo":"FRENTE COSTERO USHUAIA","categoria":"Proyectos P\u00fablicos","miniatura":"frente_costero_ushuaia_02.jpg","ubicacion":"Ushuaia, Santa Cruz, Argentina","inicio_obra":"2005","estado":null,"latitud":null,"longitud":null,"datos":[{"Colaboradores":"Gerardo Caballero"},{"Colaboradores":" Diego Arraigada"},{"Colaboradores":" Rub\u00e9n Palumbo"},{"Colaboradores":" Roberto Monteverde"},{"Imagen":"Lucrecia Sodo"},{"Imagen":" Juan Pablo Buzzo"},{"Imagen":" Sabina Shiira"},{"Imagen":" Florencia Aguirre"}],"imagenes":["frente_costero_ushuaia_03.jpg","frente_costero_ushuaia_01.jpg","frente_costero_ushuaia_02.jpg"]},{"slug":"2010-guarderia-nautica-y-plaza-publica-remeros-rosario-argentina","titulo":"GUARDER\u00cdA N\u00c1UTICA Y PLAZA P\u00daBLICA REMEROS","categoria":"Proyectos P\u00fablicos","miniatura":"remeros_07.jpg","ubicacion":"Rosario, Santa Fe, Argentina","inicio_obra":"2010","estado":null,"latitud":"-32.893","longitud":"-60.6849","datos":[{"Colaboradores":"Gerardo Caballero"},{"Colaboradores":" Maite Fern\u00e1ndez"},{"Imagen":"Celeste Suarez"},{"Imagen":" Gonzalo Jim\u00e9nez"},{"Imagen":" Juan Fonseca"},{"Imagen":" Valentina Serri"}],"imagenes":["remeros_09.jpg","remeros_08.jpg","remeros_07.jpg","remeros_06.jpg","remeros_05.jpg","remeros_04.jpg","remeros_03.jpg","remeros_02.jpg","remeros_01.jpg"]},{"slug":"2011-escuela-especial-arequito-argentina","titulo":"ESCUELA ESPECIAL 2121","categoria":"Proyectos P\u00fablicos","miniatura":"maqueta-1.jpg","ubicacion":"Arequito, Santa Fe, Argentina","inicio_obra":"2011","estado":"En construcci\u00f3n","latitud":null,"longitud":null,"datos":[{"Colaboradores":"Gerardo Caballero"},{"Colaboradores":" Maite Fern\u00e1ndez"},{"Imagen":"Jeronimo Berta"},{"Imagen":" Martina Borsani"},{"Imagen":" Eugenia Oliveros"},{"Imagen":" Natalia Pitetti"}],"imagenes":["maqueta-3-acceso.jpg","maqueta-1.jpg","img_0887.jpg","eea-2122-7.jpg","eea-2122-5.jpg","eea-2122-4.jpg","eea-2122-3.jpg","eea-2122-2.jpg","eea-2122-1.jpg","arequito-3.jpg","arequito-2.jpg","arequito-1.jpg","alberto-tito-zaro.jpg","8d.jpg","7c.jpg","10b.jpg","01.jpg"]}]